如果呢個世界上剩返呢三個女人俾你揀你會揀邊個？

1)自己老母
2)林鄭月娥
3)李私煙

冇得揀一世單身，冇得揀一世打飛機，揀完之後一定要有性行為，咁你會揀邊個？
利申：識揀一定揀李私煙，其實咁樣對比之下佢都唔算好差，起碼個樣可愛過林鄭，不過其實如果唔係林鄭堅持搞東大嶼嘅話我都可能會揀佢，有留意琴日佢伸懶腰嗰張相都知佢大波

我會死撚左佢

我會揀你老母

可唔可以3個都要

推

揀你老母

自己老母
利申：我係張瞻

德仔老母

竟然冇因怡同cat girl

入黎之前以為有cat girl同欣宜

4) catgirl

可能樓主鍾意驅風

我淨係知耆齡王三個都屌

一睇就知林鄭正D

咩料

愈老愈正，你識條春咩